大家唔好忘記12月8日

除咗係民陣集會
12月8日都係梓樂逝世一個月

推

Push

冇忘記過
每個月嘅1、8、12、15、21、31都提醒要為佢地報仇

梓樂逝世一個月冇人理

巴打 快一個月了 香港人想念你

知道

「重開」又有香港人失蹤

代佢行落去